張崑陽:陸委會研究緊禁止黑警入境台灣

【陸委會將研究成立資料庫 禁止香港警察入境】

認識了台灣陸委會的邱垂正副主委一段時間，我很榮幸能在台灣總統大選後的翌日便跟邱副主委見面。作為總統大選後，陸委會第一批見的香港人，我當然首先祝賀蔡英文總統的勝出，能夠讓台灣更好地執行「抗中保台」的任務，抗衡中國勢力的入侵。

至於好消息是，陸委會將會研究製作禁止「香港惡棍」入境的名單。事實上，在過去跟陸委會的會談中，我們一直在探討台灣能否禁止侵害香港人權益的人士入境。從早前的會議得知，台灣政府一直有相關的「中國人權惡棍名單」，對中國前來的人士有特別嚴謹的審查，但就缺乏有關香港「人權惡棍」的資料庫。今次見面，我們除了首度確認陸委會將會探討建立相關的資料庫；同一時間，我亦替連登「我要攬炒」向邱副主委正式遞交了一份制裁報告。這份由學界和攬炒團隊撰寫的制裁報告長達120頁，內容極度仔細，亦是陸委會第一份收到有關香港的制裁報告。邱副主委表示將會研究當中內容，希望能盡快建立相關資料庫。

此舉意義重大，因《人權民主法》僅在美國通過並不足夠。我們務必要形成全球包圍網，全面阻止賣港人士在自由世界的流動，不能讓他們有半點喘息空間。台灣作為不少香港人經常到達交流的地方，如果台灣政府能夠在東亞地區率先禁止香港黑警入境，想必能夠產生更大的阻嚇作用，繼而促使屬於自由世界陣營的亞洲國家仿效，真真正正禁絕賣港人士踏足自由世界。香港人絕不應小看台灣在如今地緣政治急劇變化下所擔當的角色，我們理應要用更謙卑的心態跟台灣社會尋求更多的合作。肯定的是，蔡英文總統的當選，令香港往後四年得到一位面對極權中國也絕不退讓的好盟友。

2020年的民間外交正式由台灣做起。

屌你老母

感謝SUNNY

一定要禁班強姦犯影響文明國家

推

Nice

林鄭月娥(777)致青年：
You have no stake in the society

蔡英文(817萬)致青年：
台灣最美的風景就是你們

多謝Sunny

但班黑警本身都唔好去台灣

Good

日本

佢地好似興去大陸食海底撈

佢地唔去就香港人去
去旅行都自在啲

唔好台灣 同 禁止入境 係2件事黎

享受祖國榮耀仲好啦

抵撚死啦死黑警

全部送中訓練

我覺得用人權法一樣
得個樣

推，最好連家屬都無得去

佢地好樂意接受

黑警屋企部水炮車通常好喜歡台灣

大家準備屌西

輸出人權法

係咩 台灣不嬲都多香港人去架喎

如果你係覺得佢地唔鍾意民進黨同我地friend所以唔好 我諗同班中國人話罷日貨一樣

咪傻啦 好多黑警去台灣食台妹爆房 仲要夠平

支槍隊住你 不過開唔開槍我決定 同 有無找支槍隊住你既問題

人權法一定會用黎打響頭炮 射死幾個先

最好包埋佢地屋企人

謝謝

打壓人權自由既組織或政權憑甚麼出入自由世界

返印度食蕉啦

台灣作為短途旅行不嬲好熱門
唔通真係餐餐深圳海底撈咩

台灣都算其中一個最熱門旅遊地點啦

又近又平

收皮啦sir

啲五毛中意吹失敗風 打擊士氣

理撚得佢，總之要搞到黑警只可以去中國同第3世界國家

D狗唔駛驚啦 你地食閪底撈架MA

感謝

咁撚危險 一定要啦

點禁？問香港政府拎黑警資料再對passport no?

美國一立人權法就一堆國家跟

只要台灣禁止黑警入境, 亞洲各國的美國盟友好難唔跟

得番少部分一條死路的死忠國家唔會郁黑警

推

人哋搞完先講啦

Push

好合理 班撚屌直接受公安部指揮

俾佢地同家人入台灣

好撚危險

可否降低香港人移民門欄 大家都係中華民國人

禁埋佢地屋企人唔該

不要說：「無用，無狗去台灣」
試著想：「呢個係好嘅第一步」

請連坐直系親屬

應該禁埋空姐牛肉飯
條臭閪婆有去台灣旅行

獨派永遠冇份上新聞=冇做到野

Morning sir
Good luck sir

我都好奇想知

最緊要唔好俾d水炮車入境日本韓國之類

人權惡棍

最好連埋家屬，仲要個勢燒埋日韓泰

而家都已經好低

快手d

問題係點會冇狗去台灣

點知佢係咪黑警

大灣區歡迎你

唔知有呢個組織

咁大家like埋

點check ?

共享大灣區榮耀
下一步係黑警親屬

有隻狗喺度吠

阿sir返大灣區喇

靠大家篤灰/老豆搵仔？

贊成

慢慢同你玩啦狗仔

推推推

無可能，official bam得一定要用official既醬油，無可能靠個tg group

台灣點解有權限制出入境？唔係中國一部分咩

返去食海底撈啦曱甴sir! 我地去食無老鍋鼎王

呀Sir
你老婆同人10P 緊呀
仲要流出綠色液體

只要美帝名單一出，日韓等同盟一定跟隨。誰喜歡惡棍來你家？

全面禁止佢地入境台灣

快點，我要睇佢地有報應

大灣區先係你去既地方

支持

包埋警甴家屬得唔得

全球最垃圾國家係英國
扮重視民主自由但行徑相違背

黑警家屬想去台灣，但黑警比人制裁
結果家屬自己去

港女最常去就係日台韓，另一半陪唔到去
隻黑警同閹人有咩分別?

Svet19👄 (@bigdickman2019) Tweeted:
#Svet19 #HK 她是一位來台旅遊的香港女孩🇭🇰，清秀外型搭配鄰家女孩得氣息，絕對想不到內心及其淫蕩。

她當天下午特地擺脫了家人，只為了與我一會，嬌羞惹人憐愛得模樣讓我立刻帶她去休息激戰3hr。

結束後共進晚餐，女孩意猶未盡提議想要刺激，我們來到鬧區影城廁所又掀起了一番激戰..👄
#喜歡就轉推

警狗全部番支那

仲有銀行
黑警只可以用崑崙銀行

台日泰

香港人最常去

多謝台灣。

只可以用崑崙銀行

班狗鍾唔鍾意去台灣一件事
但係個心態會係
「我明明打份工 我明明係正義既化身 點解會被制裁?」
我唔預期咁樣會屌醒到呢班人
不過可以將佢地更加推向親中既立場 擁抱大灣區
香港政府更加中共化
就係經濟攬炒既加速捷徑

當然我更相信會直接傷害到其中一班傻狗

冇所謂啦
警嫂去咪得
得d當過兵嘅大隻台仔好好服侍一下佢地

班狗嫂最鍾意去日本台灣

如果呢兩個地方都肯ban 尻佢地

班狗嫂一定慶過火屎

p

黑警唔識英文仲可以去邊？

曱甴連扮人都懶得扮啦?

我覺得唔包屋企人仲好
想成家去旅行 你冇份啊 狗
成家要就你個仆街返大陸玩啦 開心啦
諗到呢d家庭糾紛都正

禁咗大把香港人懲罰你

推
你班曱甴警唔好污染台灣唔該

你唔好睇少班狗
重點係佢唔去
佢老婆仔女都會去
你識條仔
日本台灣美國都冇得去
你仲同唔同佢拍拖？

國際清算先比到壓力呢個dictatorship

日韓台泰 封哂唔好比黑狗去

大陸
中國
支那

警眷去

第三世界: 恐怖主義不了

攬炒團隊

黑警係鍾意近平

將老豆搵仔正式化

唔知會唔會到時香港人apply台證
要職業證明
宜家都要寫職業 但唔洗proof

台灣方便終於諗通
比中共打手成日用民主自由藉口攻擊台灣守護制度
其實所有民主國家都應該禁止極權國家領導及打手入境
使用銀行等等

一定要起個頭，之後就會有其他國家跟隊

加上台灣夜市好抵食
又多花款

admin肯台灣都未必肯啦

如果虛報而被發現會監禁定驅逐出境

資料庫

不嬲要禁
佢地成日私下帶槍帶棍搞事 影響香港人安全

我唔介意做多啲野去證明我既職業
宜家台灣無支那客，去得好撚心擴神怡
好好feel

係你呀鮑sir？

呢啲咪惹人討厭囉

警犬及其狗乸及所生之雜種

警犬中共港共全家連坐
為其他國家咁做開個先例

驚呀？

有海底撈驚閪

班狗去台灣短短地叫台灣雞都正啦
咪撚比佢地去

終於俾天收

職業證明

無得去台灣真係好大鑊

錯,係話同朋友去

最後約狗公去台灣止痕

一定要
資產都要抄鳩晒

屌777都晒鳩氣 人地法律系畢業都冇佢咁離地

G持
但佢靜雞雞入境點知

我好興奮呀.jpg

韓，系警嫂最中意去

抵撚死

職業填其他咪得

唔包家屬都無所謂，
得狗嫂單拖去，狗自己無得去，
帽事既

去台灣可以選屬台的航空公司，服務非常好。利申：搭過

最簡單係拎 e-visa 填警察既一律 reject 先，最好申請表係特別加一個checkbox，聲明自己「並無非警察一等親或曾協助警察執行鎮壓任務」

其次就係做個重點 list，出晒樣既就入晒黑名單，例如d光頭 sir(s)。

人禽之別

之前去過應該職業都係寫做狗
禁哂依班人先
如果之後離咗職的話就要帶現職公司出嘅信証明你無做狗

從來無申請就都要有証明你係其他公司做
例如僱員合約

但係唔申報會點先？同埋如果亂填，台灣要點check?唔會每個application都check一次掛？

日韓台都禁入境就正

曱甴屎仲乜要去自由民主土地

Please

business card 要整好簡單，就算要畀 staff card 、稅單佢都唔得閒幫你對啦，不如靠篤魁仲好，邊個黑警虛假申報自己唔係黑警，歡迎舉報，然後安排現場直播影住個黑警畀人遞解出境。

其他國家可以仿效 最緊要有第一個

警察 = 人棍

直頭唔洗證明,因為大把人做freelance好難有工作證明
叫你簽聲明唔係撈黑警就得

撈過都應該禁入境,唔通姦完女仔五年後resign會變好人

777係社會學喎

Sorry sir

推到黑警家破人亡

歡迎你仆街

日本、韓國、台灣

依3個地方 個制裁方案 最撚梗要唔係咩經濟
係制裁黑警及其家屬入境

美、加、澳、英
就主要針對經濟同高官國籍

真係搞到咁 已經好夠做

太多佢 check 唔到既，每年過百萬香港人（次）去台灣架，點check
所以話加個 checkbox 「並無非警察一等親或曾協助警察執行鎮壓任務」，落一落黑警面，之後就靠d黑警之友篤魁，捉幾個虛報黑警祭旗，電視直播遞解出境，諗起都好睇。

點樣實行
你喺入台證到寫職業都prove 唔到佢真偽
港共政權又唔會俾名單你核對

當然包埋佢屋企人好啦
人係自私既 佢一個攪到全家無得去
怪都怪到佢仆街
唔講岀口 放係心入面
等佢地全家關係變差

全面封殺

推到日本禁死黑警入境

根本成班黑警都心理變態
加嚴重暴力傾向

到時真係開創歷史先河

班廢人本身已經無乜腦，再加埋洗腦，佢地真係到而家都覺得自己係正義化身，所以唔洗諗住佢地會醒覺

台灣

Good Morning Sir
下世小心啲

其實係咪應該禁晒所有紀律部隊 咁鍾意死忍配合黑警等佢地同黑警齊上齊落 睇下仲忍唔忍

推 仲咩要俾班強姦犯入境

問題就係佢既然係咪都話無都得，咁仲邊有用？篤灰篤完佢都係證實唔到佢係黑警，如果政府唔俾資料嘅話，佢死口唔認就得

其實其他國家點樣知道一個香港公民既確實職業？

Good afternoon sir

成家冇得去仲好

黑名單人物

最好三萬黑警成為黑名單人物

popo開始淆

唔駛官方確認既，有相有片基本上已經係證據，仲有你一捉佢，你問佢：「你話你係文員，畀證據睇下」佢交唔出佢就已經仆街啦。

係就好

返大灣區旅行

放心去台灣，無事既！

台灣日本，缺一不可

台灣有大量應對共匪經驗根本唔洗怕做唔到

有人怕mon post popo睇到軍心受損而洗地
三萬件畜牲強姦犯殺人犯一直有偷睇post

沙田醫院:醫護界街站
時間 ： 1300-1500
地點 ：沙田醫院

灣仔:會計工會街站
時間 ： 1930-2130
地點 ：灣仔皇后大道東147-149號威利商業大廈22室灣仔Livo

荃灣公民廣場-法律權益及濫捕應對
時間 ： 2000-2200
地點 ：荃灣廣場對出空地

===================================

中環:119天下制裁大遊行
日期：2020年1月19日 星期日
時間 ： 1500
地點 ：遮打道 至 銅鑼灣SOGO
(*不反對通知書申請中)

台灣都有事就真係無地方可以去，好彩唔係發大財選到

有冇人去埋日本遊說
班仆街都好愛去日本

//此舉意義重大，因《人權民主法》僅在美國通過並不足夠。我們務必要形成全球包圍網，全面阻止賣港人士在自由世界的流動，不能讓他們有半點喘息空間。//

加油！台灣大選完就即刻做野～

小英

==============================
和你貼 連儂廁

最重要係只要一個國家帶頭做起 其他國家就會跟住做

Yeah！

得老婆去

我地整定list

公安去大灣區啦
自由世界唔適合你地

日本 等緊你跟機

push

多謝你地既努力
黑警世界垃圾

笑咗
即係每次去旅行都等於杯葛佢
咁都幾好啊

推呀!!!

BTW 識FD係搵老婆報入台證
自己唔夠膽寫自己係9

要及其家屬

係就快啦

A

聽到都興奮

老豆搵仔會唔會哩個時候發揮功效

pushhh

黑警家屬都要啦屌

申請visa時加申報係咪黑警，係就一律不批visa.

舉證責任在你
唔撚認又唔俾證據就直接全家拘留睇下吳京救唔救你

Tui

遲啲日本都制裁嘅話，
班狗乸短假只能去大灣區食元素表，
飲地溝油啦

入境嘅野，佢話你有嫌疑就有嫌疑，
你以為自己係邊個?

Ban

我想問台灣點拎到3萬隻狗嘅名單
定係只禁高級嗰幾個就算

88 黑警

呢份名單好緊要，成功嘅話pass 俾日本好容易

老豆

記住美日台係印太地區聯盟

【第廿貳期牆紙】 為良知發聲

FB :
TG :

開始了

返支那食海底撈啦黑警

入境時瞞騙自己警察身份被發現嘅判終身/死刑咪得, 返咗香港先發現嘅永久通輯。 睇班差佬有冇膽呃。

屌，咁都有甜

推到日韓台美都禁足

感謝跟進

唔好咁短淺 台灣只係起點

狗仔無得去台灣 抵撚死

1080p呀

呀 死黑警

打完邊爐身體好

蔡大總統

以前叫不為
現在叫不能
高下立見啦

遊行其實都係得個樣，咁你又去？
定你根本冇去

推到日本都制裁港共黑狗

即刻好想去台灣玩

台灣number one

阿sir想去旅行呀? 大灣區啦 有雞叫有野味食

台灣快點開先例

禁入境都係次要，最好係禁移民

台灣內政部為香港黑警正名

Support

very good

支持，最好就係去大灣區食海底撈

狗乸無得叫雞

最好標哂日本，歐美

以後只可以大灣區，中國團

希望可以擴展到亞洲其他國家
例如 日本 越南 等等